搵人夾alternative野

想夾alternative野
唔想太難/太technical
又唔想太簡單
類似BMTH/ Brand New
玩咩種類都得(metal除外)

小弟玩結他, 有意請留tg交流

小弟tg

聽開啲咩？

slowdive/ deafheaven/ Diiv/ altar of plague/
Kyuss

@godspeedtoi

你玩咩位架

Bass

我玩synthesizer 同ambient guitar
tg傾下

Pish